「黃子華」單單呢個名就值得巴絲你入一入黎

今日打風 黃子華起6點am po佐條有關惜食堂既片 我睇完就諗起片中啊太太話打風佢地間屋都幾麻煩下 好似要散咁 打風對佢地呢d 階層黎講真係一大困難
再睇睇條片惜食堂係每日都為一班長者同低收入家庭提供免費飯 係一件唔容易既事
希望大家放假之餘都關注下呢件事 我唔敢講到捐錢咁偉大 但都希望大家可以起FB share 條link俾更多人知道
樓主無能 只係一名讀緊書番pt養自己的學生 但都會捐番200找數 遲下po上黎
真係希望大家可以share條片 俾唔到錢唔緊要 關注下分享下都係其中一個方法.
利申：唔係要呃正評 你地鍾意既負皮我都可以 我目標係希望個post上熱門同埋幫推
希望大家重點放在惜食堂
大家都一齊化身為正義撚啦
其實開得呢個post我預佐有班人會屌佢地唔抵幫 話可憐之人必有可恨 好簡單一個方法 如果你地呢班人唔鍾意既話 你地負皮上一頁啦 唔洗留言發表架 謝謝
呢條係fb條片

呢條係捐錢方法

無錢不過幫你推下

見係子華BB輕輕一推

蓮登有愛❤️

推

pish

得閒又冇嘢做既巴絲都可以考慮做義工 話唔定識到一位善良既對象呢

好多保險人上黎做...

唔緊要啊 幫到人理得佢職業貴賤
btw 我明你意思 但唔係全部都係既

我睇過惜食堂有post係義工運動網，但係d時間唔太啱番工人士

有去過惜食堂幫手，廚房方面其實都幾衛生 啲餸由摘菜開始幫手整，都幾有成功感